[點擊破？]白色恐怖->人數減少->更易拉人

點搞？？

推

pisj